okręty us navy o nazwie uss aroostook pierwszy aroostook był parową kanonierką o napędzie śrubowym i drewnianym kadłubie drugi aroostook cm był stawiaczem min który pozostawał w służbie w latach trzeci aroostook aog był tankowcem służącym do przewozu benzyny który pozostawał w służbie w latach